香港人英文應該用Hongkongese定Hongkonger

-er多數表示某地既居民
例如New Yorker, Londoner, Berliner

一個共同國家/民族既人應該用-ese -ian 等等

如果要區分開中國同香港，應該用Hongkongese而唔係用Hongkonger

hongkonger唔係已經入埋字典咩

Hongkongese都有入字典

Chinglish

Hong Kong People

hongkonger

HKer

邊度鄉下

cantonese?

問問的士陳

Icelander:

Hongkon'gitizen

鬼佬都係叫HongKonger
同埋唔好叫Hong Kong people

乜ger唔係單數, ese 唔係眾數咩?
利申: 英文U

Hongker

XiangGang ren

唔撚識就咪撚係度獻世

抵你u

Hoeng Gong Jan

呢個以前舊登咪討論過

仲有，兒登仔真係唔好唔經大腦

通常 er 尾既係cities 既人先會用
new yorker 之類

而ese 係 民族層面

所以根本唔係樓豬所講既咩要同支那區分

咁我地既語言夠叫cantonese 啦，唔通又為左唔同chinese 一樣？

英文慣用性根本唔係咁分
咪因小失大，貶低自己